列斯聯領隊係咪真係好猛料？

個個都叫佢狂人比爾沙

其實佢係咩料？

派間諜去偷睇對手操練
黑哨入人地波會要求球隊畀對手入返

哥狗偶像

3331陣式

巴迪高年代 阿根廷領隊

普捷天奴個師父、哥迪奧拿既偶像

3313 自成一派

好似話去廁所柯屎果時都研究戰術

佢唔止一次教左一兩日就辭職

列斯老細應該比左好大自由度佢

雲加徒弟

佢癲在被人發現左之後，開記者會，
用45分鐘講番佢睇左啲咩，同埋做左一個詳細分析報告俾記者

其實即係343？

狂人

兩個一線領隊都視佢為偶像

雲高爾都有派資料

球壇哲學家

好似話呢世人睇左幾萬場對家video分析戰術

有了就去咗教曼聯啦仲教列斯聯🤔

瘋狗流始祖 高普都係跟佢個套

其實似433多啲
不過個防中會企再後啲做墮後派牌工作

照企位嚟講3313係最接近最正確描述到個陣
正如4231甚少會被叫做451一樣

個cdm 就爽
佢黎到就上位

佢好似當年唔知分析左幾多頁紙疤塞
最後輸波話有美斯定唔知點
變哂廢紙

突破足球理論原來唔係wayne蛇獨創

有料就教緊勁隊啦 洗閪教英冠咩
同支國人吹d 瘦柴廢佬樣係武林高人道理一樣

係咁勁就去左大球會教啦

大球會比唔到自由度佢 之前佢帶拉素 上任兩日就辭職

係一樣冇歐聯

三歲開始業餘帶隊

個次d 記者諗住去聽d 好juicy 既野
結果上左成粒鐘足球分析堂

有個次記者會既transcript，好撚正：

教馬賽個陣好似有歐聯踢

原來去左教列斯聯 下季英超好睇了

做阿根廷帶隊教過肥普施蒙尼
教智利幫智利打好個底 奠定10年代嘅主力 但係佢唔撚妥個新足協主席所以劈炮
母會阿根廷紐維爾舊生個球場用佢來命名
兼且早幾年幫紐維爾舊生投資加幫手設計咗座俾球員住嘅酒店

施丹請教過佢 哥狗讚佢係世一領隊 肥普幫手引薦佢過來英格蘭教波
肥普熱刺嘅迫搶 翼衛中場嘅使用同34後衛陣式轉換 幾有比爾沙嘅影子

舊年林柏特屌佢spying不合乎體育精神 大家以為佢開記者會係道歉劈炮
點知攞咗9個字開lecture
講佢其實靠data analysis已經知好多嘢
但係精益求精先會做埋spying 唔放過每個幫到贏波嘅資訊
全個league每隊波佢都spy過 最後顯得林柏特好小家
仲話國王盃決賽 佢輸3比0俾巴塞之後送咗份data analysis俾哥狗 哥狗話比爾沙熟隊波仲多過自己 比爾沙話都無撚用啦輸3比0

好詳細好有心

唔係好明個logi
點解撚狗比人派spy 之後話番佢就顯得撚狗好小家🤔

呢個post好多呢d無知留言

會唔會去教阿根廷

教過啦好似02年世盃係佢

想睇佢教messi

今年個武肺幫左佢 如果唔係又好似上年咁

係 佢種踢法頂唔到季尾 太撚chur

肥普教熱時嗰種逼搶都係來自比爾沙

佢教左好多年啦
1998-2004期間都係佢教

正想講

之前教親都柒
教列斯升班吹到穩世高手

肥普師傅

當你說服全世界呢件唔正確既事變得正確
你抱持唔正確既信念就會反被人恥笑

一係陣容夠厚囉
問題係多數陣容厚都係豪門教豪門冇咩人會忍佢
油王隊又唔會揾佢
所以佢教波成績點會好

有無好似後生摩狗咁發癲

打法係點？

對走位企位有一套獨立見解

不過風格真係有前無後

嗰陣打比郡輸列斯聯2-0
林柏特指控對方spying
係有意圖咁樣做 佢寧願唔教波都唔會咁做

比爾沙話佢承認兼且自己負全責
但係佢建基於
1. 無違反明文規則（亦無侵入私家範圍）
2. 道德上可能有唔啱 佢承認
3. 其實佢靠data analysis已經攞到好足夠嘅資料 但係都有機會會輸波 （之後叫啲記者揀場波等佢即場解釋）
4. 所以佢接受唔到放過任何一絲可以贏得場比賽嘅機會 包括規則無寫明唔比嘅「睇人哋訓練」
5.佢對隊隊都有咁做 唔止打比郡 而以前喺西班牙阿根廷都係咁樣做

咁過咗個lecture 大眾反應係欣賞比爾沙呢種workaholic
兼且大方承認自己做過 你罰咪罰我負全責嘅態度
之後林柏特嘅回覆係「隊隊都有data analysis架啦 有咩特別」「其他地方咁做 唔代表我buy呢種方法」「哥狗肥普讚比爾沙係私人讚又唔係公開讚」咪變咗好似怨婦咁

但一季之後一個帶緊隊爭4+足總盃
一個先攞英冠下季有得打英超
佢data analysis做得咁勁有咩用

我係畢爾包fans，比爾沙嚟之前嗰幾年畢爾包差啲要降班，但佢嚟到之後畢爾包即刻唔再係護級份子，仲有歐洲賽踢⋯⋯我覺得佢好神奇，係人都知畢爾包冇可能靠買人提升實力

佢當時咪做足功課所以先贏林伯2-0

人地做成功人士
你就係連登留啲垃圾comment
你老母生你出嚟有咩用

當年可能你仲係細個
唔知比爾沙係邊個

當年帶畢爾包入歐霸決賽

推香港獨立 唯一出路

論獎盃數量比爾沙的確唔算「一線教練」
聯賽冠軍都係美洲嗰邊 成日都同管理層嘈交 試過做主教練兩日就劈炮 戰術太chur成日chur乾隊波 變相成日輸決賽
食飯痾屎都係諗戰術 俾痴線fans爆屋就攞手榴彈打返轉頭 輸波要助教鎖佢喺廁所費事佢發癲
稱號El Loco 就係話佢係狂人

不過佢主要係戰術概念上成為西語系教頭嘅偶像
瘋狂嘅體能訓練 大量嘅戰術分析 瘋狂迫搶以攻代防 Playmaker同翼衛嘅運用 影響咗一堆阿根廷教頭 包括施蒙尼同肥普
拖舟哥狗教皇馬巴塞之前都有拜訪過佢 學訓練方法同戰術部署

好難得見到畢爾包fans

隊波今季都柒下柒下咁
不過我幾睇好下季收翻Nolaskoain搭Lopez

Williams今季好似冇上季咁勁

Fifa用佢幾好用

如果占士米拿番列斯就正
幫佢鎮住班細路 又狂練體能

90 個張？

咩app

唔拎英冠 唔通今季帶列斯聯爭英超前4啊？
大家唔同聯賽都有得比

上季playoff已經下剋上贏列斯啦

你話林伯上年帶打比郡上英超今季爭4+足總盃就話姐
大家上季都升唔到班，然後林伯空降車仔，咁都計
你個腦真係裝屎

ut 定咩